銅鑼灣現場疑有鬼 各位小心

紅色係 camera

各位請冷靜處理

再加水炮車圍攻 內應外合

小心被帶風向，唔好人講咩就信
小心啲鬼搞事 屈9我地做！

維園有條友大叫路係自己行出黎，唔洗警察開路，我地自己開

冇人理佢

有冇相？

唔撚似喎 咪乜都疑神疑鬼啦屌

push

跟咗佢一陣 走得好快 又睇地圖

捉鬼要用保鮮紙，打鬼要用朱古力

咪就係
劉業成回巢 變晒 驚弓之鳥

跟蹤佢

今日不衝擊呀各位
唔好比人煽
有帶頭煽果個自己做

佢俾人發現 之後好快咁走 跟咗一陣 喺 CEO 個位甩咗 如果唔係心虚唔駛走咁快

Go home and sleep

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

3萬幾隻黑警添

鬼你老母

和理非捉咩鬼啊
你咪當佢人數+1囉